唔計大陸果班 歷史上有咩總理/總統 係好撚有米？？

意大利 以前個淫蟲總理貝盧斯科尼
成七百幾億 又玩女人又玩波
有無有錢過佢

美國 克林頓時期？
果陣白宮好似拍3d肉蒲團咁

樓主唔多熟美國
唔講侵

羅斯福家族
布殊家族
甘迺迪家族

求其鳩up都講到3個大富大貴家族出黎

胡佛總統

菲律賓馬可斯